{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014923",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "여기구움"
    },
    "text": "ヨニヤンと2号店は、様々な焼き菓子を作り出すところです。 NC百貨店の裏門の向かい側に位置しており、延義洋菓から歩いて2分の距離にあります。 西面駅8番出口から田浦方面にまっすぐ上がっていただくと、東横インホテルに行く前に位置しております。 ここではパウンドセットを14,000ウォンで購入でき、ソルティキャラメルフィナンシは2,800ウォン、塩チョコフィナンシは3,000ウォン、プレーンバターバーは4,000ウォン、イチジククリームチーズフィナンシは3,000ウォン、プレーンフィナンシは2,800ウォン、チョコティグレは2,800ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨニヤンと2号店はどこにありますか？",
            "answer": "ヨニヤンと2号店はNC百貨店の裏門の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨニヤンと2号店の近くにはどのような場所がありますか？",
            "answer": "ヨニヤンと2号店の近くには延義洋菓や東横インホテルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨニヤンと2号店ではどんな焼き菓子が購入できますか？",
            "answer": "ヨニヤンと2号店では、パウンドセット、ソルティキャラメルフィナンシ、塩チョコフィナンシ、プレーンバターバー、イチジククリームチーズフィナンシ、プレーンフィナンシ、チョコティグレが購入できます。"
        },
        {
            "question": "パウンドセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "パウンドセットの価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルティキャラメルフィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルティキャラメルフィナンシの価格は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩チョコフィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩チョコフィナンシの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンバターバーの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンバターバーの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジククリームチーズフィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチジククリームチーズフィナンシの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンフィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンフィナンシの価格は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコティグレの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコティグレの価格は2,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 407
    }
}